我想搵一套好多年前既漫畫

我對呢套漫畫記憶唔多, 因為無咩睇過, 但突然記起好耐以前有套漫畫想睇返, 趁依家有D得閒, 想睇下可唔可追得返

印象中呢本應該係類似愛情小說既漫畫, 以前好似係連載類似CO-CO之類既週刊

我既回憶係個女主角本來係同一個MK仔係情侶, 佢地平時既生活都好HEA,無咩目標, 個女主角成日講大話同好調皮

唔知咩情況認識到個有錢仔(細個無追到既情節), 個有錢仔係男主角

有一日個女主角觸摸到一條羅馬柱(好似係), 然後有前世既回憶

個女主角前世好似係公主或者係貴族小姐(衣著好似古羅馬希臘既女性), 佢地既族人一直以黎都係失明, 唔知咩情況認識到男主角前世, 男主角前世係外族人, 失明既女主角同視力正常既男主角前世相戀

又有一日男主角前世知道左女主角前世既女僕人唔係失明既, 知道左女僕人都係外族人, 係某一日男主角前世同女僕人都再無係女主角前世既生活出現過

女主角前世覺得女僕人同男主角前世背叛左佢
.
.
.
我既記憶係咁多...唔知有無人知道呢套漫畫係咩名?

屌你老母

應該唔係呢套
我想搵果套既漫畫風格應該接近日式

推

粉俠傳都係日式

我搵果套比較舊囉

神龍刺青